秦國搵飯腳一齊hea

細佬自己一個人去
8月29到9月1晏就會係華欣
9月1打後到9月5就係曼谷
搵下伴食飯only

Tg:

1至5在芭提雅

華欣有咩玩

好似無